[臭雞團] 果個久保怜音成日痴我彩加有咩企圖‼️‼️

靠痴既垃圾團‼️‼️